尋日公司嚟咗一個靚女同事，成個後生林嘉欣咁

尋日公司嚟咗一個靚女同事，成個後生林嘉欣咁。
條女真係好撚靚，化淡妝（ 好似冇化妝口。
咁），有前有後， 把聲好好聽，笑得好甜。

啱啱我哋成班一齊食lunch， 言談間知佢鍾意睇波喜歡足球， 有留意開歐聯（ 佢支持邊隊我就唔講啦）。

佢都算係一個好爽直嘅女仔， 我畀佢個性格吸引咗。

我唔單只有少少鍾意佢，我碌鳩仲有點硬， 食飯嗰陣， 會望到佢笑 ，我就頂住條褲好辛苦。

我自問自己條件唔係咁差，所以我有打算追佢..........

10

9

屌你老母

女人點會冇啦啦睇波
擺明陪男友睇啦
分分鍾邊扑邊睇添

有女唔識溝 哂左條賓周

鳩硬冇親戚

咪搞我老婆，ok?

體育台？

我好想聽佢把聲，佢講嘢好好聽，呢餐飯我feel到佢成日望我， 我覺得佢有少少鍾意咗我。

所以我一直都扮cool扮型唔講嘢 ，好多同事都唔怕醜 ，陸續問佢以前做乜嘢之類想了解下佢， 喺呢一餐飯上唔入面，我都尚算清楚佢為人， 佢真係一個好純嘅女仔， 好可愛，又有啲入世未深

我知佢鍾意足球 ，所以我打算主動出擊問下佢喜好，諗住投其所好。

我：「 你有冇留意開邊個足球員呀，我鍾意美斯㗎」
：「 ER....我覺得美斯嘅好毒, 我鍾意C朗多啲， 佢真係好勁㗎。」

自從佢答咗我呢條問題之後，我再冇同佢講過嘢
我開始覺得呢條女， 唔識乜嘢叫做足球， 只係一個普通嘅女仔。

我唔明白鍾意美斯有乜嘢錯？ 點解睇唔起毒撚！
你唔鍾意美斯，我地注定有緣無份，我憎死你。

冇圖

我知道佢一個好爽直嘅女仔
但點解要鍾意C朗拿度。

點解c朗拿度先可以溝死女， 鍾意美斯就溝唔到女。

呢個世界點解咁殘酷， 靚女都唔鍾意美斯

我放佢個樣上嚟咪即係變相自爆
我喺網上活躍咗咁耐咁多仇家，我當然唔會咁笨啦

本身我都諗住繼續問， 但係畀個一句打斷咗，
佢鍾意C朗拿度我真係對佢冇乜興趣

你話畀我聽可以點樣溝

幾廿歲人好心你.jpg

熱迷一向都好索

著熱褲露大髀， 根佢一齊行返公司
從後望見對髀不斷喺度夾下夾下。
好想喺佢兩對大髀中間度不停摩擦

好想同佢一齊做運動

8

林嘉欣完全唔令

各花入各眼，我覺得佢好純，好清新好可愛

對腳又短又粗
見過佢真人

無圖你點講都無撚用 比你講到天花龍鳳又點 講經咩

鍾意C朗拿度係死罪

所以先要追佢,之後用巨龍懲罰佢

跟住約佢睇波 成班同事睇到好緊張咁大叫射啦射啦!!! 之後條女突然好順口咁爆左句 唔好呀唔好射入去呀完

屌我 仲未約佢去睇波㗎

可惜佢話美斯毒，死罪

鐘意美斯

利申:多女

佢笑個陣世界會唔會停先 會停先再講啦

喺我心目中個世界停咗

Ching心水清

毒撚好心咪ff啦
而家係人地睇唔上你呀 嫌三嫌四返屋企訓啦

係我嫌佢

啲女唔係鐘意CR7就係自閉仔美斯啦
因為除咗呢兩個其他都唔識

溝左佢 屌到佢叫床時係咁嗌"Messi Messi"

火影同達哥呢

睇錯成個後生林鄭咁

入球啦 入球啦

要射啦呀呀呀呀 Goal

鳩Sir好波

王騎大將軍

吓，美欺老婆靚過c朗條女